點解有金球獎得獎者帶領既球隊會豬比隊升班馬🤔🤔

小妹諗唔明

關你撚事咩拜狗

小妹轉左會做蝗螞迷啦

死癲狗仲嬲緊上年出局
男人老狗嬲咁耐 醜唔醜呀

佢絲打嚟

佢係絲打嘅話
你係熱狗+太監

樓主，係金球獎紀錄保持者呀

皇犬出嚟掃蕩了

牙蓋

你黑唔黑哨我地都笑鳩你架啦賤種